鄭月娥公開串尻前上司689

柒婆：死廢老成日喺FB打飛機以為自己好風趣

中國真係好鍾意狗咬狗😂

蘋果記得d 回鄉証資料外洩呢

用fb
同用iphone撑華為果d支那狗異曲同工
真心風趣

唔係外洩
直頭支共公開出黎

點解唔用微博？要用fb